慶祝生日(二人)，必須買蛋糕但兩個人食唔曬咁大個應該點好

正常size蛋糕影相靚正常人兩個唔會食得曬，平時都係食開一件三角形就夠曬飽

問題就嚟如果買個正常size每人食得少少咪好嘥

但如果唔係咁做每人拎住兩個三角形影相就好核突

影完丟垃圾桶

2個人捧空氣影相
再自己PS key個蛋糕落去

為影相